有冇人心底煩燥左好耐

講緊唔係一兩日
而係幾個月
甚至幾年
鬱鬱不得志
浮浮沉沉
唔知做咩好
好撚煩燥不安
好撚想有多d錢

利申 就24歲
16 grad 13k

完全一樣，細樓主一年

個人冇乜希望

好辛苦

有無煩埋右？

唔轉工？